<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


 <item>
    <title>Ghostbusters: Apocalipse de Gelo (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia600407.us.archive.org/32/items/GHSTBSTRSAPCLPSDGLO/GHSTBSTRSAPCLPSDGLO.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Ghostbusters%20-%20Apocalipse%20de%20Gelo.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Nesta sequência da franquia Ghostbusters, a família Spengler retorna para onde tudo começou: a famosa estação de bombeiros em Nova York. Eles pretendem se unir com os caça-fantasmas originais que desenvolveram um laboratório ultra secreto de pesquisa para levar a caça aos fantasmas a outro nível, mas quando a descoberta de um artefato antigo libera uma grande força do mal, os Ghostbusters das duas gerações precisam juntar as forças para proteger suas casas e salvar o mundo de uma segunda Era do Gelo.</info>
    <genre>Ação | Dublado Aventura Filmes Fantasia</genre>
</item>   
<item>
    <title>Colateral (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia802309.us.archive.org/29/items/cltrl-2024/CLTRL2024.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Colateral%20(2024).jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Russell Hatch é um ex-agente da Interpol que prometeu proteger o filho de um informante morto anos antes em uma operação que deu errado. Quando gangues de rua impiedosas iniciam uma guerra territorial e o garoto é pego no fogo cruzado, Hatch não vai parar até mantê-lo seguro e lutar contra qualquer um que estiver em seu caminho.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes Suspense</genre>
</item>
<item>
    <title>Guerra Civil (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia804503.us.archive.org/33/items/GERACVL/GERACVL.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Guerra%20Civil.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Guerra Civil apresenta uma mistura de ação e suspense, ambientado em um futuro não tão distante, quando uma guerra civil se instaura nos Estados Unidos. Neste cenário, uma equipe pioneira de jornalistas de guerra, onde estão Lee (Kirsten Dunst) e seu colega de trabalho Joel (Wagner Moura), viajam pelo país para registrar a dimensão e a situação de um cenário violento que tomou as ruas em uma rápida escalada, envolvendo toda a nação.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes Guerra</genre>
</item>



</items>
