<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
    <title>teste</title>
    <link>https://wolfstream.tv/embed-560gqixszien.html</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/A%20Academia%20do%20Sr.%20Kleks.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Em A Academia do Sr. Kleks, a adolescente Ada (Antonina Litwiniak) vai parar na misteriosa Kleks Academy, comandada por um professor muito excêntrico, onde é possível entrar no mundo dos contos de fadas e alcançar os limites da imaginação. Ela também enxerga uma maneira de desvendar o segredo mais oculto de sua família: encontrar seu pai desaparecido.</info>
    <genre>Aventura | Dublado Filmes</genre>
</item>
<item>
    <title>A Academia do Sr. Kleks (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia902901.us.archive.org/14/items/AACDMDSRKLKS/AACDMDSRKLKS.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/A%20Academia%20do%20Sr.%20Kleks.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Em A Academia do Sr. Kleks, a adolescente Ada (Antonina Litwiniak) vai parar na misteriosa Kleks Academy, comandada por um professor muito excêntrico, onde é possível entrar no mundo dos contos de fadas e alcançar os limites da imaginação. Ela também enxerga uma maneira de desvendar o segredo mais oculto de sua família: encontrar seu pai desaparecido.</info>
    <genre>Aventura | Dublado Filmes</genre>
</item>     
<item>
    <title>Amigos Imaginários (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia802901.us.archive.org/35/items/AMGSIMGNRS/AMGSIMGNRS.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Amigos%20Imagin%C3%A1rios.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Amigos Imaginários é uma encantadora aventura infantil dirigida por John Krasinski responsável por The Office e Um Lugar Silencioso, que segue a jornada de Bea (Cailey Fleming), uma garota que adquire a habilidade de ver os amigos imaginários de todas as pessoas após sofrer um evento traumático. Quando Cal (Ryan Reynolds) descobre seu extraordinário poder, ele se junta com Bea e os dois se unem para uma missão emocionante que jamais pensaram ter: reconectar os amigos imaginários com suas crianças, agora adultas e muitas vezes esquecidas de seus companheiros mágicos, dessa forma, devolvem a sensibilidade do que era ser criança e ainda desbloqueiam uma memória de infância nesses adultos.</info>
    <genre>Aventura | Dublado Comédia Filmes Família</genre>
</item> 
<item>
    <title>A Teia (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia600401.us.archive.org/2/items/ateia-2024/ATEIA2024.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/A%20Teia%20(2024).jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>A teia, é um emocionante thriller de suspense policial, onde o ex-detetive de homicídios, Roy Freeman (Russel Crowe), está passando por um tratamento intensivo contra o Alzheimer e é forçado a revisitar um caso do qual não consegue se lembrar. Roy descobre que um homem que condenou culpado pelo assassinato de um professor universitário saiu do corredor da morte após ser inocentado. Mesmo sem muitas memórias daquela época, ele fica intrigado e entra em contato com seu ex-parceiro de trabalho para que juntos possam refazer os passos dessa investigação.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes Policial Suspense</genre>
</item>     
<item>
    <title>Vampiras: As Noivas de Drácula (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia600405.us.archive.org/31/items/VMPRSASNVSDRCLA/VMPRSASNVSDRCLA.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Vampiras%20-%20As%20Noivas%20de%20Dr%C3%A1cula.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Depois de mais de 300 anos escondidas, as noivas de Drácula, Luna, Adriana e sua nova aprendiz Katya, devem se unir mais uma vez para deter a ameaça mais diabólica de seu passado, sua irmã Mina.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes Fantasia Terror</genre>
</item> 
<item>
    <title>Kali: Anjo Vingador (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia600402.us.archive.org/27/items/KLIANJVNGDR/KLIANJVNGDR.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/KALI%20-%20Anjo%20Vingador.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Um funcionário da alfândega francesa, Eric, que investiga um grande tráfico de medicamentos falsificados de uma fábrica no Brasil, é assassinado diante da Embaixada da França no Rio de Janeiro. Lisa, sua esposa, também ex-agente da alfândega, vai até lá para esclarecer o assassinato. Numa perseguição pela cidade e pela selva, a presa se transforma em caçadora.</info>
    <genre>Ação | Dublado Amazon Prime Video Filmes</genre>
</item>    
<item>
    <title>O Dublê (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia904509.us.archive.org/16/items/ODUBLE/ODUBLE.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/O%20Dubl%C3%AA.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>A história acompanha Colt Seavers (Ryan Gosling), um dublê de Hollywood que precisou abandonar a vida de acrobacias perigosas após sofrer um acidente que quase acabou com a vida e a carreira dele. Porém, um tempo depois, ele é chamado de volta para trabalhar em um filme dirigido por sua ex-namorada, Jody Moreno (Emily Blunt), realizando as cenas mais intensas de ação de Tom Ryder (Aaron Taylor-Johnson), protagonista do longa.</info>
    <genre>Ação | Dublado Comédia Drama Filmes</genre>
</item>
<item>
    <title>Godzilla e Kong: O Novo Império (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia800407.us.archive.org/16/items/GDZLAEKNGONVOIMPRIO/GDZLAEKNGONVOIMPRIO.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Godzilla%20e%20Kong%20-%20O%20Novo%20Imp%C3%A9rio.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Em Godzilla e Kong: O Novo Império, é um novo capítulo no chamado MonsterVerse, onde depois de terem se encontrado como inimigos em Godzila vs Kong, o poderoso Kong e o temível Godzilla se unem contra uma colossal ameaça mortal escondida no mundo dos humanos, que além de ameaçar sua própria existência também ameaça nossa espécie.</info>
    <genre>Animação |  Dublado Filmes Fantasia Ficção Científica</genre>
</item>    
<item>
    <title>Kung Fu Panda 4 (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia600407.us.archive.org/8/items/kungfupnd-4/KUNGFUPND4.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Kung%20Fu%20Panda%204.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info> Depois de três aventuras arriscando sua própria vida para derrotar os mais poderosos vilões, Po, o Grande Dragão Guerreiro( Jack Black) é escolhido para se tornar o Líder Espiritual do Vale da Paz. A escolha em si já problemática ao colocar o mestre de kung fu mais improvável do mundo em um cargo como esse e além disso, ele precisa encontrar e treinar um novo Dragão</info>
    <genre>Animação | Dublado Aventura Comédia Filmes</genre>
</item>
<item>
    <title>Atlas (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia600407.us.archive.org/29/items/alts-2024/ALTS2024.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Atlas%20(2024).jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Num mundo totalmente dominado pela tecnologia, não é normal que uma analista possua uma profunda desconfiança em relação à inteligência artificial, mas esse é o caso de Atlas. No entanto, quando uma missão para capturar um robô com um passado enigmático sai do controle, ela se vê obrigada a trabalhar em conjunto com a IA para evitar uma catástrofe iminente. Com a ameaça de um robô determinado a extinguir a humanidade, Atlas embarca em uma jornada de confiança improvável, enfrentando seus próprios preconceitos enquanto luta para salvar o futuro da civilização.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes</genre>
</item>
<item>
    <title>Golden Kamuy (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia802300.us.archive.org/27/items/GLDNKMUY/GLDNKMUY.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Golden%20Kamuy.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Baseado na série de mangá japonesa escrita e ilustrada por Satoru Noda, e no anime de 2018, o live-action Golden Kamuy é ambientada nos campos nortenhos de Hokkaido durante a turbulenta Era Meiji. O filme acompanha Saichi Sugimoto (Kento Yamazaki) , apelidado de "O Imortal" após a guerra, ele é um sobrevivente da batalha da Colina 203 na Guerra Russo-Japonesa, mas ao retornar do conflito se tornou mineiro na ilha de Hokkaido para sustentar a viúva de seu falecido companheiro, Toraji.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes</genre>
</item>    
<item>
    <title>Thelma, O Unicórnio (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia904700.us.archive.org/10/items/THLMOUNCNIO/THLMOUNCNIO.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Thelma,%20O%20Unic%C3%B3rnio.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info> Thelma, o Unicórnio, é uma encantadora animação dirigida por Jared Hess e Lynn Wang. A história acompanha as aventuras de Thelma (Brittany Howard), uma pônei com grandes sonhos de se tornar uma cantora. Seu destino muda drasticamente quando, em um momento raro e reluzente, ela se transforma em um unicórnio, abrindo as portas para a fama mundial, mas também revelando os desafios que vêm com ela.</info>
    <genre>Ação | Dublado Aventura Filmes Fantasia</genre>
</item> 
<item>
    <title>Ghostbusters: Apocalipse de Gelo (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia600407.us.archive.org/32/items/GHSTBSTRSAPCLPSDGLO/GHSTBSTRSAPCLPSDGLO.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Ghostbusters%20-%20Apocalipse%20de%20Gelo.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Nesta sequência da franquia Ghostbusters, a família Spengler retorna para onde tudo começou: a famosa estação de bombeiros em Nova York. Eles pretendem se unir com os caça-fantasmas originais que desenvolveram um laboratório ultra secreto de pesquisa para levar a caça aos fantasmas a outro nível, mas quando a descoberta de um artefato antigo libera uma grande força do mal, os Ghostbusters das duas gerações precisam juntar as forças para proteger suas casas e salvar o mundo de uma segunda Era do Gelo.</info>
    <genre>Ação | Dublado Aventura Filmes Fantasia</genre>
</item>   
<item>
    <title>Colateral (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia802309.us.archive.org/29/items/cltrl-2024/CLTRL2024.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Colateral%20(2024).jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Russell Hatch é um ex-agente da Interpol que prometeu proteger o filho de um informante morto anos antes em uma operação que deu errado. Quando gangues de rua impiedosas iniciam uma guerra territorial e o garoto é pego no fogo cruzado, Hatch não vai parar até mantê-lo seguro e lutar contra qualquer um que estiver em seu caminho.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes Suspense</genre>
</item>
<item>
    <title>Guerra Civil (Dublado) - 2024</title>
    <link>https://ia804503.us.archive.org/33/items/GERACVL/GERACVL.mp4</link>
    <thumbnail>https://redecanais.africa/imgs-videos/Filmes/Guerra%20Civil.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://i.postimg.cc/ZnhY5NLd/wallpaperflare-com-wallpaper.jpg</fanart>
    <info>Guerra Civil apresenta uma mistura de ação e suspense, ambientado em um futuro não tão distante, quando uma guerra civil se instaura nos Estados Unidos. Neste cenário, uma equipe pioneira de jornalistas de guerra, onde estão Lee (Kirsten Dunst) e seu colega de trabalho Joel (Wagner Moura), viajam pelo país para registrar a dimensão e a situação de um cenário violento que tomou as ruas em uma rápida escalada, envolvendo toda a nação.</info>
    <genre>Ação | Dublado Filmes Guerra</genre>
</item>



</items>
