<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
    <title>Eu, Capitão</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:956af5e018dc72bcb5b5188047082e16222f62d2&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//glY7KE3sLWrVUTKbRS9kGlnz0or.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//A3BnHM8a56lsHwn4o7ogiq1KHGh.jpg</fanart>
    <info>Ansiando por um futuro melhor, dois adolescentes senegaleses embarcam numa viagem da África Ocidental para Itália.  No entanto, entre os seus sonhos e a realidade existe um labirinto de postos de controlo, o Deserto do Saara e as vastas águas do Mediterrâneo.</info>
    <genre>Aventura | Drama</genre>
</item>
<item>
    <title>Príncipe Lu e a Lenda do Dragão</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b15e69cd1e7f0e0137d0bf6ec1b6774985a12b2e&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//yR2rLWHqC8aYQcG0LZD9p9tA7Mw.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//lOyjAO6P743fs2puY3WLZYdrTS5.jpg</fanart>
    <info>Herdeiro do trono do Reino de Lucebra, o Príncipe Lu vive sem preocupações pregando peças em seus familiares e amigos. Porém, reza a lenda que, quando completar 18 anos, ele irá enfrentar o misterioso Dragão da Maldade e salvar o povo da Terra Média. Apesar da profecia, ele não acredita no perigo iminente e prefere "troslar" a irmã, a Princesa Encantada (Gi Alparone), e todos que trabalham no palácio.</info>
    <genre>Aventura | Comédia</genre>
</item>    
<item>
    <title>Turma da Mônica Jovem: Reflexos do Medo</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7823a19a0b656d543bf01db4aef665a93dd43b0e</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//wBIyjl6kVxPmyPSUWhlk4PINxz5.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//upvpSlvOj4hIlWavRqjTUVWwLFT.jpg</fanart>
    <info>No primeiro dia de ensino médio, os amigos Mônica, Cebola, Magali, Cascão e Milena não demoram para perceber que as coisas têm estado estranhas na escola.  Ao descobrirem que o Museu do Limoeiro será leiloado, decidem participar de uma missão para tentar salvá-lo.  Enquanto investigam, eles se deparam com segredos antigos e assustadores do bairro do Limoeiro e logo percebem que podem estar lidando com uma ameaça muito maior.</info>
    <genre>Aventura | Comédia | Fantasia</genre>
</item>
<item>
    <title>Cão e Gato</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1f1dc31ac6f39b7c166010d295a272a122563834</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//cn7yYRFOcNsyRlSgAv3oW3Ubd4p.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//rUONctvx2KhEKSPz1ybzkwu0rP.jpg</fanart>
    <info>Uma mulher que adora gatos e um ladrão de joias decidem unir forças para encontrar seus pets perdidos e fazer uma viagem de Montreal até Nova York.</info>
    <genre>Aventura | Comédia</genre>
</item>



</items>
