<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
    <title>The Dry 2: Força da Natureza</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:M7CAJDLID3MJJQGDWV2665RRFNIY64SJ&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//bLVYPjYkE5kEvPzwSUVRv3Bgums.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//qxgQWLszzoMTcyrTfJrjOF8KgFd.jpg</fanart>
    <info>Quando cinco mulheres embarcam em uma trilha corporativa e apenas quatro retornam, cada uma com versões diferentes dos acontecimentos, dois agentes federais enfrentam as profundezas das montanhas na esperança de encontra-la com vida.</info>
    <genre>Mistério | Suspense</genre>
</item>
<item>
    <title>Abigail</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SBSKGDIGKCPNLHJ42XWOK74ULI5TPEOZ&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//pQFoHRmJLAlv5b2DNLGBISyxEuc.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//ySgY4jBvZ6qchrxKnBg4M8tZp8V.jpg</fanart>
    <info>Depois de um grupo de aspirantes a criminosos raptar a filha bailarina de 12 anos de uma poderosa figura do submundo, tudo o que têm de fazer para receber um resgate de 50 milhões de dólares é vigiar a rapariga durante a noite. Numa mansão isolada, os captores começam a diminuir, um a um, e descobrem, para seu horror crescente, que estão trancados lá dentro com uma menina nada normal.</info>
    <genre>Suspense | Terror</genre>
</item>    
<item>
    <title>Pânico na Montanha</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4bc4745a37cea999f3c2aaf92ad1a9f9fb7dabbf&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//zsATKx7B970yqPNri093CE7DUBW.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//zdh7hs80rgbuTEuXDqWO8aPvt4v.jpg</fanart>
    <info>Para conseguir terminar de escrever seu livro, Blake Sinclair decide passar o fim de semana em uma cabana isolada nas montanhas, sem saber que um assassino sedento por sangue se encontra à solta nesse mesmo local.</info>
    <genre>Suspense | Terror</genre>
</item>
<item>
    <title>Visões</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:14fae86594afa7635b062e009cadf1b72adac19c</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//ri54sRKimZO0HmzjKnyzUshGZDK.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//uBwNb370xhCtPdCIKZ3GtXmqnyK.jpg</fanart>
    <info>Uma brilhante comandante, Estelle, tem uma vida perfeita com o marido Guillaume, um médico renomado. Mas algo está prestes a mudar quando Estelle reencontra Ana, um amor de 20 anos atrás.</info>
    <genre>Suspense</genre>
</item>
 <item>
    <title>Mea Culpa</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9cc6ca5f7b9ddd56b3e0be0867aba9859d0149e0</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//roxD9VCTTXYfPjVj9HiSC5IMtc7.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//nqywbJGJ4yfUGzumvd5gmGxchjn.jpg</fanart>
    <info>Uma advogada criminalista aceita o caso de um artista acusado de assassinato, mas agora ela precisa escolher entre família, dever e seus próprios desejos.</info>
    <genre>Suspense</genre>
</item>   
<item>
    <title>Mergulho Noturno</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:862134cc8ebb4b03e252576059a9e6b8f7aae2bb</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//215tOaf2K34IGZ6aqF6tsY63htA.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//klb3yODwKMRle19EcvdeSatEZL7.jpg</fanart>
    <info>Ray Waller é um ex-jogador da liga principal de beisebol que foi forçado a se aposentar precocemente em função de uma doença degenerativa. Ele muda para uma nova casa com sua preocupada esposa Eve, a filha adolescente Izzy e o filho Elliot. Ray, que no fundo ainda espera, contra todas as probabilidades, voltar à liga profissional, convence Eve de que a cintilante piscina do quintal da nova casa pode ser uma diversão para as crianças e uma ótima alternativa para as sessões de fisioterapia dele. Mas um segredo sombrio do passado da casa vai desencadear uma força malévola que levará a família ao terror mais profundo e inevitável.</info>
    <genre>Suspense | Terror</genre>
</item>



</items>
