<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
    <title>Planeta dos Macacos: O Reinado [COLOR lime] 4K Dual Áudio[/COLOR]</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54VDAWBGGA74AG6Q4WQ3F65FIPZZPAI7&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gwAsfMF3G51GdQ4WOXevXe4GCCt.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/f3sGWbkJ2xDDdXsXps6CRpNnPD3.jpg</fanart>
    <info>O Reinado realiza um salto no tempo após a conclusão da Guerra pelo Planeta dos Macacos. 
    Muitas sociedades de macacos cresceram desde quando César levou seu povo a um oásis, enquanto os humanos foram reduzidos a sobreviver e se esconder nas sombras. 
    Apesar de ser responsável pela segurança da nova geração de primatas evoluídos, muitos não conhecem os feitos de César.</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>    
    
<item>
    <title>Bad Boys: Até o Fim [COLOR lime] 4K Dual Áudio[/COLOR]</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VGT73UDMK53C6GFSU3KVY2RHK357546S&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/21m6CNV9gNAkRhVQebmva1TU3Hi.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xHEOGkTom8b2UMq1rsDVqxUZ7Ce.jpg</fanart>
    <info>Os Bad Boys preferidos do mundo todo estão de volta com a mistura icônica de ação eletrizante e comédia escrachada mas, dessa vez, com uma virada: os melhores de Miami são agora os mais procurados.</info>
    <genre>Ação </genre>
</item>

<item>
    <title>Godzilla e Kong: O Novo Império [COLOR lime] 4K Dual Áudio[/COLOR]</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BQSBTBTXHKOMUEQFJ7XF4HJCBR3ATMYY&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1MkmV4YhLwkwki7SAItVzpKW4p0.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/20eJMdHIDsf8btCGRGYV5EXkXgO.jpg</fanart>
    <info>O poderoso Kong e o temível Godzilla se unem contra uma colossal ameaça mortal escondida no mundo dos humanos, que ameaça a existência de sua espécie e da nossa. Mergulhando profundamente nos mistérios da Ilha da Caveira e nas origens da Terra Oca, o filme irá explorar a antiga batalha de Titãs que ajudou a forjar esses seres extraordinários e os ligou à humanidade para sempre.</info>
    <genre>Ação </genre>
</item>

<item>
    <title>Furiosa: Uma Saga Mad Max [COLOR lime] 4K Dual Áudio[/COLOR]</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DNUL3R7EB5XV3622I7W67YH6PUBXCOF5&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/guVwxL9W9GzY2ygjUJwPnNVe0v2.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zj13HSGkT7EIRwUKnXrurgkQ1qc.jpg</fanart>
    <info>Quando o mundo entra em colapso, a jovem Furiosa é sequestrada do Green Place das Muitas Mães e cai nas mãos da horda de motoqueiros liderada pelo Senhor da Guerra Dementus. Vagando pelo deserto condenado, eles encontram a Cidadela controlada por Immortan Joe. Enquanto os dois tiranos lutam por poder e controle, Furiosa terá que sobreviver a muitos desafios para encontrar e trilhar o caminho de volta para casa.</info>
    <genre>Ação </genre>
</item>

<item>
    <title>O Dublê [COLOR lime] 4K Legendado[/COLOR]</title>
    <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:YAJDFUAOUN4EXC37ZUPMDFKW4R6TJEOV&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/vGwFotzCDGnQ7A6RqXZHHXUR7gz.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/H5HjE7Xb9N09rbWn1zBfxgI8uz.jpg</fanart>
    <info>Colt é um dublê que tem uma tremenda queda pela diretora do filme que está filmando. As coisas começam a dar errado quando o ator principal do filme desaparece.</info>
    <genre>Ação </genre>
</item>
    
</items>
