<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>

<item>
    <title>Planeta dos Macacos: O Reinado</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:54VDAWBGGA74AG6Q4WQ3F65FIPZZPAI7&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gwAsfMF3G51GdQ4WOXevXe4GCCt.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/f3sGWbkJ2xDDdXsXps6CRpNnPD3.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 25 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Várias gerações no futuro, após o reinado de César, os macacos são agora a espécie dominante e vivem harmoniosamente, enquanto os humanos foram reduzidos a viver nas sombras. À medida que um novo líder símio tirânico constrói o seu império, um jovem macaco empreende uma jornada angustiante que o levará a questionar tudo o que sabia sobre o passado e a fazer escolhas que definirão um futuro tanto para os macacos como para os humanos.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Bad Boys: Até o Fim</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:VGT73UDMK53C6GFSU3KVY2RHK357546S&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/21m6CNV9gNAkRhVQebmva1TU3Hi.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xHEOGkTom8b2UMq1rsDVqxUZ7Ce.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 55 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Depois que seu falecido ex-capitão é incriminado, Lowrey e Burnett tentam limpar seu nome, apenas para acabarem se tornando os mais procurados de Miami.
</info>
    <genre>Ação | Crime | Suspense</genre>
</item>
<item>
    <title>Godzilla e Kong: O Novo Império</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:BQSBTBTXHKOMUEQFJ7XF4HJCBR3ATMYY&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1MkmV4YhLwkwki7SAItVzpKW4p0.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/20eJMdHIDsf8btCGRGYV5EXkXgO.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 55 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]O poderoso Kong e o temível Godzilla se unem contra uma colossal ameaça mortal escondida no mundo dos humanos, que ameaça a existência de sua espécie e da nossa. Mergulhando profundamente nos mistérios da Ilha da Caveira e nas origens da Terra Oca, o filme irá explorar a antiga batalha de Titãs que ajudou a forjar esses seres extraordinários e os ligou à humanidade para sempre.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Furiosa: Uma Saga Mad Max</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:BQSBTBTXHKOMUEQFJ7XF4HJCBR3ATMYY&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/guVwxL9W9GzY2ygjUJwPnNVe0v2.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zj13HSGkT7EIRwUKnXrurgkQ1qc.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 28 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Quando o mundo entra em colapso, a jovem Furiosa é sequestrada do Green Place das Muitas Mães e cai nas mãos da horda de motoqueiros liderada pelo Senhor da Guerra Dementus. Vagando pelo deserto condenado, eles encontram a Cidadela controlada por Immortan Joe. Enquanto os dois tiranos lutam por poder e controle, Furiosa terá que sobreviver a muitos desafios para encontrar e trilhar o caminho de volta para casa.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Transformers: O Início</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:39c059ca31b21d318fbeb61acb65f78a069b0ff5&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//vNrB1IhtvFXsrisDGMLntOhdPnX.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//zViRwl3ySscZnbXZJ2Q9wq3SeUG.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 44 Min[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Descrito como uma "história de origem" ambientada no planeta Cybertron, o filme será centrado na relação entre Optimus Prime e Megatron passando de irmãos de armas a arqui inimigos, e nas fundações das facções que eles liderarão e entrarão em conflito como Autobots e Decepticons.
</info>
    <genre>Ação | Animação | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Os Fantasmas Ainda se Divertem: Beetlejuice Beetlejuice</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:0285e57d8af12fd6e040473ce57acd87e06cc696&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v7PL6SYRs6bvdoUQrcyo1MoAdlG.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//A1dZ6faTjg0e6HYftBmEKujuXGQ.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 44 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Depois de uma tragédia familiar inesperada, três gerações da família Deetz voltam para casa em Winter River. Ainda assombrada por Beetlejuice, a vida de Lydia vira de cabeça para baixo quando sua filha adolescente rebelde, Astrid, descobre a misteriosa maquete da cidade no sótão, e o portal para a vida após a morte é acidentalmente aberto. Com problemas em ambos os reinos, é apenas uma questão de tempo até que alguém diga o nome de Beetlejuice três vezes, e o demônio travesso volte para levar ao mundo seu próprio estilo de caos.
</info>
    <genre>Comédia | Fantasia | Terror</genre>
</item>    

<item>
    <title>Um Lugar Silencioso: Dia Um</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:L5DU5FUMCD62AL77LYP5GGVZJQLOSQE3&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ur9Bzx6YF9TVVWH8caKAWnVvYh.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2RVcJbWFmICRDsVxRI8F5xRmRsK.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 41 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Quando Samira retorna para Nova York, sua viagem se transforma em um pesadelo angustiante quando as misteriosas criaturas que caçam pelo som atacam. Acompanhada de seu gato Frodo e de um aliado inesperado, Samira deve embarcar em uma perigosa jornada pela cidade que de repente ficou silenciosa, na qual a única regra é permanecer quieta para continuar
</info>
    <genre>Ficção | Suspense | Terror</genre>
</item>
    
</items>    
