<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
    <title>Guerra Civil [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:62e9aebdba514402f6c299a132592825631ddef6</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/f21PzJixF26mssgIOen3x76jn1.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/en3GU5uGkKaYmSyetHV4csHHiH3.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 49 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Em um futuro não tão distante, quando uma guerra civil se instaura nos Estados Unidos, uma equipe pioneira de jornalistas de guerra viaja pelo país para registrar a dimensão e a situação de um cenário violento que tomou as ruas em uma rápida escalada, envolvendo toda a nação. No entanto, o trabalho de registro se transforma em uma guerra de sobrevivência quando eles também se tornam o alvo.
</info>
    <genre>Ação | Suspense</genre>
</item>    
<item>
    <title>Duna: Parte Dois [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:5727adf32ce141fa0be300a90d1a96eb79b2630f</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/og48tO0aS4H7pYBZSpYqv1zPnRz.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xOMo8BRK7PfcJv9JCnx7s5hj0PX.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 46 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]A jornada de Paul Atreides continua. Ele está determinado a buscar vingança contra aqueles que destruíram sua família e seu lar. Com a ajuda de Chani e dos Fremen, ele embarca em uma jornada espiritual, mística e marcial. Se torna Muad'Dib, o líder messiânico dos Fremen, enquanto luta para evitar um futuro sombrio que ele testemunhou em visões. No entanto, suas ações inadvertidamente desencadeiam uma Guerra Santa em seu nome, que se espalha pelo universo conhecido. Enquanto enfrenta escolhas difíceis entre o amor por Chani e o destino de seu povo, Paul precisa usar suas habilidades e conhecimentos para evitar o terrível futuro que previu.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Duna [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:4cd2ca7b3a05fca7dafa7e6945f63a7a3bd9759c</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/73pnnvncXFJERCcFeyWMtOJDUit.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/jYEW5xZkZk2WTrdbMGAPFuBqbDc.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2021)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 35 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Em um futuro distante, planetas são comandados por casas nobres que fazem parte de um império feudal intergalático. Paul Atreides é um jovem cuja família toma o controle do planeta deserto Arrakis, também conhecido como Duna. A única fonte da especiaria Melange, a substância mais importante do cosmos, Arrakis se mostra ser um planeta nem um pouco fácil de governar.
</info>
    <genre>Aventura | Drama | Ficção</genre>
</item>    
<item>
    <title>Avatar: O Caminho da Água [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:6GDXCJ3LP35NSHNFGUXJFRY7WJQRGH74&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/5xxz4wGR4eUVCh3iBpsJq8KrYRC.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/4pNlHx6ytdYBDs94PgcS0wQkbc4.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2022)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]3 H 12 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]12 anos depois de explorar Pandora e se juntar aos Na'vi, Jake Sully formou uma família com Neytiri e se estabeleceu entre os clãs do novo mundo. Porém, a paz não durará para sempre.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Fantasia</genre>
</item>
<item>
    <title>Gladiador 2 [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:fec164b666e1d47c60a96a768b4849c1eb8ab3f9&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/l9fOolnUmwZiiW0LtOg4KMF0xEQ.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/euYIwmwkmz95mnXvufEmbL6ovhZ.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2000)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 20 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Anos depois de testemunhar a trágica morte do reverenciado herói Maximus nas mãos de seu tio malvado, Lucius se vê forçado a lutar no Coliseu depois que sua terra natal é conquistada por dois imperadores tirânicos, que agora governam Roma. Com o coração ardendo de raiva e o destino do Império pendurado por um fio, Lucius deve enfrentar perigos e inimigos, redescobrindo em seu passado a força e a honra necessárias para trazer a glória de Roma de volta ao seu povo. Prepare-se para uma jornada épica de coragem e vingança na sangrenta arena do Coliseu.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Drama</genre>
</item>    
<item>
    <title>Planeta dos Macacos: O Reinado [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:54VDAWBGGA74AG6Q4WQ3F65FIPZZPAI7&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/gwAsfMF3G51GdQ4WOXevXe4GCCt.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/f3sGWbkJ2xDDdXsXps6CRpNnPD3.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 25 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Várias gerações no futuro, após o reinado de César, os macacos são agora a espécie dominante e vivem harmoniosamente, enquanto os humanos foram reduzidos a viver nas sombras. À medida que um novo líder símio tirânico constrói o seu império, um jovem macaco empreende uma jornada angustiante que o levará a questionar tudo o que sabia sobre o passado e a fazer escolhas que definirão um futuro tanto para os macacos como para os humanos.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Bad Boys: Até o Fim [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:VGT73UDMK53C6GFSU3KVY2RHK357546S&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/21m6CNV9gNAkRhVQebmva1TU3Hi.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/xHEOGkTom8b2UMq1rsDVqxUZ7Ce.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 55 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Depois que seu falecido ex-capitão é incriminado, Lowrey e Burnett tentam limpar seu nome, apenas para acabarem se tornando os mais procurados de Miami.
</info>
    <genre>Ação | Crime | Suspense</genre>
</item>
<item>
    <title>Homem-Aranha no Aranhaverso [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:894ebf5dd5adb37107cfb5aae94c15eed1bb9735</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/qGVpkkh0z1SiYkh7drVIrCQQ1Kf.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/8mnXR9rey5uQ08rZAvzojKWbDQS.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2023)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 20 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Miles Morales é um jovem negro do Brooklyn que se tornou o Homem-Aranha inspirado no legado de Peter Parker, já falecido. Entretanto, ao visitar o túmulo de seu ídolo em uma noite chuvosa, ele é surpreendido com a presença do próprio Peter, vestindo o traje do herói aracnídeo sob um sobretudo. A surpresa fica ainda maior quando Miles descobre que ele veio de uma dimensão paralela, assim como outras variações do Homem-Aranha.
</info>
    <genre>Animação | Ação | Aventura</genre>
</item>    
<item>
    <title>Godzilla e Kong: O Novo Império [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:BQSBTBTXHKOMUEQFJ7XF4HJCBR3ATMYY&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/1MkmV4YhLwkwki7SAItVzpKW4p0.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/20eJMdHIDsf8btCGRGYV5EXkXgO.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 55 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]O poderoso Kong e o temível Godzilla se unem contra uma colossal ameaça mortal escondida no mundo dos humanos, que ameaça a existência de sua espécie e da nossa. Mergulhando profundamente nos mistérios da Ilha da Caveira e nas origens da Terra Oca, o filme irá explorar a antiga batalha de Titãs que ajudou a forjar esses seres extraordinários e os ligou à humanidade para sempre.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Furiosa: Uma Saga Mad Max [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:BQSBTBTXHKOMUEQFJ7XF4HJCBR3ATMYY&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/guVwxL9W9GzY2ygjUJwPnNVe0v2.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/zj13HSGkT7EIRwUKnXrurgkQ1qc.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 28 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Quando o mundo entra em colapso, a jovem Furiosa é sequestrada do Green Place das Muitas Mães e cai nas mãos da horda de motoqueiros liderada pelo Senhor da Guerra Dementus. Vagando pelo deserto condenado, eles encontram a Cidadela controlada por Immortan Joe. Enquanto os dois tiranos lutam por poder e controle, Furiosa terá que sobreviver a muitos desafios para encontrar e trilhar o caminho de volta para casa.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Transformers: O Início [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:39c059ca31b21d318fbeb61acb65f78a069b0ff5&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//vNrB1IhtvFXsrisDGMLntOhdPnX.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//zViRwl3ySscZnbXZJ2Q9wq3SeUG.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 44 Min[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Descrito como uma "história de origem" ambientada no planeta Cybertron, o filme será centrado na relação entre Optimus Prime e Megatron passando de irmãos de armas a arqui inimigos, e nas fundações das facções que eles liderarão e entrarão em conflito como Autobots e Decepticons.
</info>
    <genre>Ação | Animação | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Morbius [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:JTTCAZQWARTW2CQCPYHEHTV5ZLIBV7DY&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a5HGCfyGAaBQ2tEzC4RRCSAeznU.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/gG9fTyDL03fiKnOpf2tr01sncnt.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2022)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 44 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Gravemente doente com um raro distúrbio sanguíneo e determinado a salvar outros sofrendo o mesmo destino, o Dr. Morbius tenta uma aposta desesperada. O que primeiramente parece ser um sucesso radical, libera uma escuridão dentro dele e transforma esse médico em um caçador.
</info>
    <genre>Ação | Ficção | Terror</genre>
</item>
    
<item>
    <title>Os Fantasmas Ainda se Divertem: Beetlejuice Beetlejuice [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:0285e57d8af12fd6e040473ce57acd87e06cc696&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/v7PL6SYRs6bvdoUQrcyo1MoAdlG.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2//A1dZ6faTjg0e6HYftBmEKujuXGQ.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 44 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]SINOPSE:[/COLOR]Depois de uma tragédia familiar inesperada, três gerações da família Deetz voltam para casa em Winter River. Ainda assombrada por Beetlejuice, a vida de Lydia vira de cabeça para baixo quando sua filha adolescente rebelde, Astrid, descobre a misteriosa maquete da cidade no sótão, e o portal para a vida após a morte é acidentalmente aberto. Com problemas em ambos os reinos, é apenas uma questão de tempo até que alguém diga o nome de Beetlejuice três vezes, e o demônio travesso volte para levar ao mundo seu próprio estilo de caos.
</info>
    <genre>Comédia | Fantasia | Terror</genre>
</item>
<item>
    <title>Pacific Rim [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:97e5dbb88d482d95230f8e8ed87b574df410aa84</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/s1dnit8WBT8ZBJ3Vn8MVPladAMr.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/ig7qUy7drkEFZNCK7gi0hMn1WMN.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2013)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 11 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Criaturas monstruosas conhecidas como Kaiju começam a emergir do mar. Para combatê-los, a humanidade desenvolve uma série de robôs gigantescos, os Jaegers. Cada um é controlado por duas pessoas por meio de uma conexão neural. Entretanto, mesmo os Jaegers se mostram insuficientes para derrotar os Kaiju. Diante deste cenário, a última esperança é um velho robô, que passa a ser comandado por um antigo piloto e uma pessoa em treinamento.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>    
<item>
    <title>Pacific Rim: Uprising [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:5548F52AF83B3FAD6B31E6A022BC151C1FC8D916</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/a35Ixg328dayyBuTZynfg34UnQs.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/mo5EJsExrQCroqPDwUwp6jeq0xS.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2018)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 51 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Filho de Stacker Pentecost (Idris Elba), responsável pelo comando do programa Jaeger, Jake (John Boyega) era um promissor talento do programa de defesa, mas abandonou o treinamento e entrou no mundo do crime ao vasculhar ferros-velhos em busca de peças de robôs abandonados. Perseguido após não encontrar uma peça valiosa, ele encontra o esconderijo da jovem Amara (Cailee Spaeny), que clandestinamente está construindo um Jaeger de pequeno porte. Ambos tentam fugir usando o robô, mas acabam sendo capturados. Para escapar da prisão, eles são enviados ao treinamento de pilotos Jaeger. Lá, Jake reencontra sua irmã de criação Mako (Rinko Kikuchi), uma heroína da época do combate contra os Kaiju que tenta lhe ajudar a se readaptar ao ambiente militar.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Ficção</genre>
</item>
<item>
    <title>Um Lugar Silencioso: Dia Um [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:L5DU5FUMCD62AL77LYP5GGVZJQLOSQE3&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/6ur9Bzx6YF9TVVWH8caKAWnVvYh.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/2RVcJbWFmICRDsVxRI8F5xRmRsK.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2024)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]1 H 41 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Quando Samira retorna para Nova York, sua viagem se transforma em um pesadelo angustiante quando as misteriosas criaturas que caçam pelo som atacam. Acompanhada de seu gato Frodo e de um aliado inesperado, Samira deve embarcar em uma perigosa jornada pela cidade que de repente ficou silenciosa, na qual a única regra é permanecer quieta para continuar
</info>
    <genre>Ficção | Suspense | Terror</genre>
</item>
<item>
    <title>Avatar [4K]</title>
    <link>magnet:?xt=urn:btih:TUYG37TWMHGWC4JRZMG723TDD4UQ7AQ5&dn</link>
    <thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/original/ftQ31KKu69QcXt6hFXrujIdOXRm.jpg</thumbnail>
    <fanart>https://image.tmdb.org/t/p/original/o0s4XsEDfDlvit5pDRKjzXR4pp2.jpg</fanart>
    <info>
[COLOR blue]Ano:[/COLOR][COLOR white](2009)[/COLOR]
[COLOR yellow]Duração:[/COLOR][COLOR white]2 H 58 Min.[/COLOR]
[COLOR lime]Sinopse:[/COLOR]Apesar de não ter mais os movimentos da perna, o ex-fuzileiro naval Jake Sully ainda sente que pode ser um guerreiro. Sua intuição começa a se tornar realidade quando ele viaja anos-luz até a estação espacial montada no Planeta Pandora. Habitado por grandes seres azuis, os Na´vi, o local tem uma atmosfera fatal para qualquer terrestre. Por isso, oficiais criaram o programa Avatar, em que um corpo biológico, híbrido de humano e Na´vi, pode ser comandado a distância.
</info>
    <genre>Ação | Aventura | Fantasia</genre>
</item>
    
</items>    
